史卡迪爾係泰國差D死

前利物浦後衛史卡迪爾周日晚在斯洛伐克3:2擊敗泰國的國際友誼賽當中，在上半場曾經因為「食波餅」而昏迷並一度不醒人事，甚至「吞脷」有窒息之危，但他經過急救和甦醒過來後，繼續上陣比賽。

英國傳媒報道，斯洛伐克後衛史卡迪爾在上半場27分鐘「食波餅」後昏倒，這位前利物浦後衛當場躺在地上完全沒有任何動作，而且更有「吞脷」窒息的跡象。幸而史卡迪爾的隊友杜達馬上幫助這名現時效力土超費倫巴治的守將，避免了悲劇的發生。

史卡迪爾當場接受治療後曾短暫離場，但他之後繼續比賽，多踢45分鐘才退下火線。報道指，史卡迪爾賽後再接受斯洛伐克隊醫的檢查，已經完全無礙。

杜達夠經驗
唔係真係大鑊

近排咁多球員出事....
意甲廢撚隊長...
比人省心口個個.....

佢幫佢抆番條脷出黎?

好彩隊友醒目

暈咗條脷個向後跌
會阻住氣管